致所有接受非處既人，你地真係要諗清楚

雖然你地口口聲聲話接受到非處，咩真愛就得。

但如果比你睇到你條女同破佢處果條仔扑野既畫面，比你睇埋你條女被破處既痛苦又害羞既表情，你仲會接受到？

就算你幾愛佢都好，被破處呢段最坦率既時光永遠都唔屬於你啊

小龍女同楊過既感情幾好

你同佢過人生先再諗呢啲野啦
有得屌緊係屌左先

你等孤獨一世啦處女情意結

有sp , 但真感情只係想搵處

我嘗試去接受過，但最後我都係過唔到自己果關

究竟有無連登仔明

屌你 又要娶處女老婆又要搵s p.
處女都會嫌棄你啦 屌你老味